頭先係美孚mtr 拎左m記現金卷10蚊

今晚食餐好